純粹好奇一問

政府呢排係咪掛住拍推比人
唔記得咗派$4000俾我地？
可能要等到2046
有冇人已經收到？

收到十世